★其實點定義一堆嘢是否垃圾？

有冇定義？

Open new post

大家討論下
老貓係咪垃圾

一堆連登仔

政府官員是否？

你唸唔到，但人地唸到，又算唔算？

冇icon玩=useless=rubbish

所有user都係垃圾

垃圾定義

人大釋法

lm

你

老貓有cap多啲牙中圖 = 高汁會員

冇/少牙中圖 = 垃圾